🇭🇰 電腦賣物交易所 💰 (8)

重發*

大家好

朕係一隻it ，
一年前左右終於有份長工返砌左部新機，
為環保唔想浪費，有一堆舊/無咩點用過嘅電腦野想放

所以開左呢一個交易所，如果有任何建議，
歡迎騎劫

Contact:

🇭🇰 連登第一屆電腦賣物交易所 💰 (1)

🇭🇰 連登第一屆電腦賣物交易所 💰 (2)

🇭🇰 連登第一屆電腦賣物交易所 💰 (3)

🇭🇰 連登第一屆電腦賣物交易所 💰 (4)

🇭🇰 連登第一屆電腦賣物交易所 💰 (5)

🇭🇰 電腦賣物交易所 💰 (6)

🇭🇰 電腦賣物交易所 💰 (7)

見大家出post出到有少少亂，比較難搵到想要嘅回覆，

所以發佈一個新功能，

我整左一條1頁嘅banner，可以自動攞最新嘅買賣徵求Post出來方便俾大家睇

注:
依家只係係回覆時打一隻字首係前面：
收／[買]／ 求 係個回覆嘅開首，就會自動排係徵求最前
放／[賣]／ 售 係個回覆嘅開首，就會自動排係徵售最前

回覆例子：
放一隻黑有線無保HHKB $1600 , @TG cowbabe

如果對新功能有咩建議，歡迎大家@TG cowbabe 直接聯絡，盡力為你做到最好

祝大家交易愉快

收張1030 / gt730 / 1050 low profile卡

收ddr3 1600 8gb 有盒 $350

放Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W

個盒俾我聰明地 Dum 鳩咗
7月入手用唔到兩個月
有意

多45夠買條新

點解唔買條新既算？

放Aorus 大鵰1080
100%正常 少少塵
2018年1月先買 正都買 有正本單
$3600

放Gigabyte GeForce® GTX 1070 Ti Gaming 8G
8月購入 跟copy單
100%正常

$2700

西價就要批鬥啫
高價都要比人勸退 係咩玩法
如果件野用得 又唔係嚴重折舊
八折價我覺得都好合理
而且高價 可以收得快 又多d人覆我有得揀

你當我係環保撚啦 用舊野 減少電子廢物

賣 Fractal Design celsius s24 aio cooler
9月行貨全新未開有單
$850

收張1070 ti $2500上下

其實無特別意思，純粹好奇係咪有特別要求，單雙面，要特定牌子，要B Die之類

放INTEL 6700K & ASUS HERO VIII 無單當無保 $3,000

收
睇下有冇巴打放
RTX 2080 TI, 有意放GE TG傾
謝謝

其實ram 暫時用過咁耐二手真係冇咩大問題 件野唔會大機會壞 所以買賣都試過
買新=電子垃圾
除非你用最新model就收唔到啫

賣nzxt s340 elite 全黑 連原裝耳機架
$500

放 2015 13‘ Macbook Pro（base model）
95%新 有盒齊件 送Inateck袋一個
售$5500 有意可少議

收一條 Crucial ram ddr3 1600 8gb (CT102464BA160)

放 leopold fc750r tenkeyless navy
$700

放
CPU I5-2500
CPU HS 九洲風神 唔知咩型號
MB GA-P67A-UD3P-B3
牛 Antec HCG 520
卡 SAPPHIRE R9 270X
DVD LG 唔知咩型號

TG傾

收ddr3 4gb RAM

賣Intel i7-8086k $3000 @TG alvin6868

放Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W $200

個盒俾我聰明地 Dum 鳩咗
7月入手用唔到兩個月
有意

放：
NZXT Smart Device 送兩條LED Strip
3 x Fan channels with Max 10W per channel output
1 x RGB LED port support up to 4 x HUE+ LED strips or 5 x Aer RGB fans
Built-in noise detection module
$250

已開蓋 i7 4790k
tg帶價

收1080ti

放一張PALIT GTX960 OC 2GD5

無單已過保 $400

Tg:

放全新EVGA GeForce GTX 1080 FTW2
(Real Boost Clock:1733MHz)

tg:

Not found
There is no Telegram account with the username you provided.
Click for technical details

放
kingston DDR2 2GB RAM
自行出價
Tg: onecut

放Dell Inspiron 15L-R1740 i7-8550U IPS FHD(1920X1080)

處理器 : Intel® Core™ i7-8550U 處理器
內存 : 8GB DDR4 2400Mhz
硬盤 : 256GB SSD
顯卡晶片 : AMD R530 GDDR5 4GB

早幾日喺蘇寧買, 有單有盒有贈品全齊, 求新主人
有意請TG

放sennheiser game zero se用左半年 冇單
Tg:

放一隻DELL U2417H
有盒齊配件，可print email單
冇花冇光點/死點
仲有3年半保養 (用左一年半，買果時加錢額外加左兩年保）
$1350
可加tg睇圖

Gt760？

放Kingston HyperX Fury 16GB DDR4 2400 Memory Kit (8GB x2)
有盒有單
上年12月買 正常使用冇超頻

你比你TG我?

推

半高可以 留個tg

$2500

$500

爽快少議

收 ram DDR4 8Gb or 16 Gb Display card 1050ti/960/1050

咩叫半高？準備換電話卡，一陣先申請Tg，可以的話請你留！

放:
Asus strix rx 470 O4G $700
有盒有保有單

Philips 234E5QHAB 1080P IPS MON $500

四代ram 板 u組合
Asus h97 pro ATX 主機板 $400
Xeon E3-1231 V3 CPU $900
Kingston hyper x fury ddr3 2x 8GB RAM 1600mHz $400
一 set 過買哂$1600
轉8代u 砌新機先放岀黎
Telegram:

放個2200g嘅原裝散熱器 本身用緊l9i所以買返黎
冇用過
$80蚊

放ASUS ROG G20AJ
用左3年 正常操作

放
1粒e3-1230 v2 $550
2條Apotop 4gb ddr3 1600 ram $150/1
1張 HD7770 1gb $150

另收半高顯示卡

放4440連原廠風扇

放gigabyte 760oc 3風扇

留tg

R9 270 ?

半高可以

zotac 1070ti amp extreme 加錢換 1080

用咗一個月 有單有盒

賣msi gs63vr7rf
7700hq
1060 6gb
256gb ssd
1.8 kg 重

收一張1080TI
唔要礦卡

放
一條 DDR4, SODIMM,
2666, 16GB,

MSI gs 65 8rf拆出
HYNIX, 無盒,
有單

.

收 1060 6G/1070/1070ti

賣哂

Gigabyte GTX 980 Ti 公版 (有盒有單冇保)
$1800

AKG K701 (冇盒連dock)
$500

i5-4460 (剩U)
$700

Aune T1 MK2 USB TUBE DAC (連西門子ECC88金腳)
$500

賣 Gigabyte Gtx960 2G 無單無保 正常使用中 $600

i5-4400 有盒無單無保 $800

放 Cooler Master Silencio 352 機箱
後擋版少兩塊，其他嘢齊
有盒 連一隻碟機
$250

4790淨U 咩價依家

放xps 13 9370 4GB 128GB ssd 翻新
$5500

收 960 $400-500

Push

放

Apple iMac 27 2013 late 頂配 - $5800
處理器: Intel Core I5-4670 3.4GHz
作業系統: Mac OS
顯示屏: 27吋
記憶體: 8GB DDR3
硬碟: 1TB HDD
顯示卡: NVIDIA GeForce GTX 775M

附Apple Keyboard一個

tg: dirktank /

1粒e3-1230 v2 $550
2條Apotop 4gb ddr3 1600 ram $125/1
1粒 i5 4670k $700
2條Team 4gb ddr3 1600 ram $125/1

放

放：

Intel 8700K CPU
ASUS STRIX Z370-E ATX Motherboard
ADATA D80 16G Kit 3000Mhz
ADATA SX8200 480GB NVMe SSD
ASUS ROG STRIX GtX1080Ti
LIAN Li O11 Dynamic Case
LIAN Li STRIMER RGB Cable
LIAN Li 8Pin VGA RGB Cable
Corsair HX750 80 PLUS Platinum
3M Floorinert Electronic Liquid FC-3283 不導電工程液
Windows 10 Home Edition 64 Bit
Tailor moade water cooling system

9成新 8月先砌 全套放
有意

放一隻BENQ GW2265HM 一切正常 MON一處少花痕
響應環保 $300 無人要都係掉

賣 Fractal Design celsius s24 aio cooler
9月行貨全新未開有單
$850
小議

收 gtx 1060 6gb

收asus/zotac 1080ti

收1080ti

唔要礦卡

收黑磚Wm1a 5500

放 全新未開箱 ASUS ROG Swift PG279Q Gaming Monitor
保養3年
$6200 可議

頂配得8Gb ram 1T HDD

已放 謝

Dell us訂左個targus pro tek 15'返黎先知唔岩size，有沒巴打呢排想買laptop sleeve？

求LGA1155 底板，最好係ASUS

放Giga 1050 2GB
冇盒冇單

放 Gigabyte B85M-DS3H-A
i5-4460
連 8gb ram
一套 環保價 $800
帶意 tg Davidn3

推 送多一隻機箱扇
或者交換ITX箱

微星H61M-S26v3 可以嗎？

tg？

收1070ti 最好有單有保
有意留TG

收
Corsair Vengeance 4GB DDR3-1600 CL9 2張

放

Logitech Pro keybroad

用左四個月左右
因沒有No.pad所以出售
新舊如圖
有單有盒有保 配件全齊

收1070ti 有保唔要礦卡
tg 型號價錢

放msi gtx 1060 gaming vr x $1700

收1060 3g/6g 或者 1050TI 唔要礦卡
同埋收個~1k無花無壞既mon
tg 型號價錢

收1060 3g/6g 或者 1050TI 唔要礦卡
同埋收個~1k無壞無blindspot既 20~23'mon
tg 型號價錢

sennheiser game zero se水貨當冇單 950

logitech g304 全新未開 320
有單保到 07/2020

Tg:

賣Samsung SSD 860 evo 2.5” SATA 1TB
有單有保 只用幾日 想再買大D所以出售
$1200

3C買6千有找，大家睇路

放
16GB 2666 RAM, DDR4 SODIMM
GS65 拆出
$1,200

收1066 1050ti 960

幾錢

$?

$400

巴打tg 我傾？

賣 Fractal Design celsius s24 aio cooler
9月行貨全新未開有單
$820

放GIGABYTE GTX1070Ti Gaming
買左一兩個月

收adata ddr3 1333 8gb ram

msi 1070 gaming x 收唔收?

有條1600 啱唔啱？

tg傾？

賣Evga supernova 750w 80+全新金牌牛
五年全球保

收ddr4 3000mhz以上 8gb x2 rgb

放kingston ddr3 1600 8gb ram *1
TEAM Elite ddr3 1600 8gb ram *1
Gigabyte GTX 960 (有盒冇單)
i5-4460

賣舊電腦件
e3 1230v2 $600
z77a g45 $400
ddr3 1333 4gx2 $250
ddr4 1600 4gx2 $300
240g ssd klevv d240gaa-u610 $550
機箱：bw9000 $300
全部要哂$2200

已收 謝謝

放Asus VX239H 23寸mon
$400

而家asus 1050ti oc 版，二手咩價位？
今年4,5月嗰陣入手，有單有盒

<$800

放2條 TEAM 8GB DDR3 1600

1條14年1月 - 無盒無單 $200
1條17年3月 - 有盒有單 $300

700放不？

tg傾

放zotac 1050ti LP版
adata ddr3 1333 4gb

放msi 1060 3G oc
冇盒冇保
1000$

成部賣
Cpu i3-6100
Kingston ddr4 2400 mhz 8gb
1tb hd
275gb ssd
1060 6gb 顯示卡zotac
H110m pro-vh 底版
Dvd機 同 火牛

tg?

ANTEC TPC550 TruePower Classic 550W 80Plus Gold 火牛一隻

$250

正常使用 私補三天
大埔墟站、太和站交收
有意留TG

放粒i3 2130 $250

賣Ipad (6th Generation)128GB Wifi Silver
抽獎抽到全新未開包裝
$3000
TG:

型號呢？

放全新美水adata sx8200 960GB $1650

收
兩條4gb 1600 ddr3 ram $300-400
tg:

賣Evga supernova 750w 80+全新金牌牛

Please go and see a doctor for an eye test.

問咩型號呀叻唔切
你紅字個牌子做咩呀？

你唔止要驗眼呀 仲要驗腦添呀

Sorry 大家唔好因我起紛爭

Model: 120-go-0750-x1

減一減，$1600

放Gigabyte GTX950雙風扇版
過左保，冇盒，操作正常
$450

Push $200

放X470 AORUS ULTRA GAMING

放
kingston ddr3 1333 4gb $100 有2條
i5 2320 $200
全部無盒無單
tg: RuudAaron

出售了

收b75/h61底板 $100

放asus z370-f
有盒 仲有兩年保

$1400

換左新機
所以放i5 4440 + msi b85m-e45 底板 + 一條ddr3 8gb ram(kingston) cpu唔連風扇
$800
有意留tg

排底板

(放)
i5 6500 3.2ghz
b150m gaming pro (板)
Kingston ddr4 16gb 2133mhz
cooler master hyper 212 led turbo CPU散熱
(全無盒單)

(收)
g.skill trident Z rgb ddr4 16gb kit
(8gb x2)3200mhz

仲有個cooler master 450w bronze plus (放)

有意全收

收 求 任何1155底板，最好可以超頻

h67 h61 z77 z68

江湖救急

咁快？
呢塊板都有人要

收6/7代 i5/i7
其實想收i7多d

收1070 有盒有單
有意留tg

推下先 點解有三個負皮

已收

放corsair h100i pro
$650

只買2個月

收1080ti有保

收 1080 Ti 有單有盒有保。

冇盒要唔要
tg?

收ASUS STRIX O11G 1080TI
有意留TG
有保優先

放$1550 再推下

b75岩唔岩？

180?

放 全新美水 CORSAIR VENGEANCE RGB PRO 16GB (2 x 8GB) 3200MHz C16

$1210

billntk

收B85底板,最好msi

收1070/ 1070ti 報價

@cccmy

Z77X-D3H啱唔啱？
好好超
$350

貴

想幾錢？可以少啲嘅

遲下先,同人交收了

收 X58

試搵全新未開GTX1070TI,牌子不限最好有保

推 2000收

放1060 6gb giga

有盒好似有單 $1200

放macbook pro 2015 13吋
8-9成新

收x79

試收1080 $3300

TG @cccmy

收 3770k 有意留tg tks

P9X79 收幾多

幾成新？

500左右會放嗎

FT02機箱 連FRONT PANEL觸控風扇6隻
GIGA AB350底板
CPU 1800X 連一個400蚊左右的散熱
G SKILL 2933 8GB RAM X 2
HIGH POWER ELEMENT 金牌牛 700W

成套賣3000HKD 新舊義價免問賺到你嘔啦妖

push

放gigabyte ab350m-gaming 3
18年5月買 新淨 齊盒單港行保養

放G-Skill 8GB DDR4-2133
用左就兩年

放全新美水adata sx8200 960GB $1500

冇人upgrade咩

放二手ram 8GB 300=1

部後備機，唔換底板，求可用既cpu同ram

有興趣要一條

之前miss左

放audiofly af180 mmcx 齊件$1500
TG: leung8787

放 i5-4460
ASUS B85M-G
Kingston DDR3 1600 8GB x1
Kingston DDR3 1600 4GB x2
Inno3D 1050TI TWIN
Antec NEO-ECO520W

TG:

推一推

收msi/Asus 1080ti 有無盒單無所謂
(20系列出咗 回收巴打們d舊卡)
tg:

放
Cooler Master MasterLiquid ML240R RGB

齊盒齊配件
只係開過黎睇,冇用過
機箱唔啱用,放番入盒
$600

SORRY 巴打,回錯左

你quo我做乜

btw 我有興趣

放

CPU Cooler : Cooler Master Masterliquid ML240R (呢個全新,只拆過盒)
CPU: i7 6700
板: MSI GA-Z170-D3H
RAM: Corsair DDR4 2400mhz 8GB x2
牛: Corsair CX550M
Display Card : MSI GTX1070 Gaming X 8GB GDDR5
全部100% WORK

因為換新機所以放出黎

全部一齊買可平

收部拎出街唔會好重，電夠玩4 5個鐘，可以run到database,data mining tools嘅notebook,蘋果除外

放售gtx1070 $2100有盒有保養

只係入過 冇射 唔啱屌 著返底褲

sennheiser game zero se水貨當冇單 $900

logitech g304 全新未開 $300
有單保到 07/2020

astro mixamp pro tr for xbox 冇保 $500

Tg:

想收1050ti，雙風扇版本
希望有盒有單
有意留tg

賣 Fractal Design celsius s24 aio cooler
9月行貨全新未開有單
$800

收LGA1155 底板 ATX優先

放tt core v1 itx 機箱
黑色
90%新
用途:正常使用
放：160可議
TG:
加兩個12cm機身散熱風扇(紅燈)另加50
交收地點：太子/深水埗

1050ti，或者1060 6Gb都可以

賣INWIN 101 機箱

8月買入
換左卡想換埋箱 所以賣

250 將軍澳自取

咩機箱?

放
i5 7500
ASRock h270m-itx/ac
KLEVV DDR4 2133 8x2
ASRock B250M pro4

放NZXT X42
岩岩買唔夠一個月
有單冇盒
換機箱順手換埋 X62
HKD700

啱啱樓上買左條8g換出黎
$200 九龍灣交收

EVGA SuperNOVA 650 G3
賺於2017年12月(拆過盒睇過100%未用)
國際7年保(需自行RMA)

$650

到底有幾多人買野係為咗拆開嚟睇然後唔用

賣MSI 1070 gaming x
盒已送入堆填區
保至2020年6月

$2200

Sapphire ATI R9 280X 3G GD5 Dual-X $700
Intel i5 4440 + Asrock B85M Pro4 $1000 可以分開
G.skill F3-1600C9S-8GXM $400
Kingston DDR3 1600MHz 8GB $300

呢度半部機 全套可平

賣
i5 6600k
asus z170m-plus（穩超4.4ghz）
16gb ram
一體水冷雙風扇（唔知乜鳩water 3.0）
corsair 550w psu
fractal design 5舊水機箱
全部無盒全部行貨有無保自己check
買咗新機所以放
基本上加graphic+隻ssd可以爽用好多年
見呢度完全無對照參考2手價
所以唔識開價唔好介意

歡迎隨便查詢

放 兩部2017MacBook pro256G 全新一年保 @11000 每部

放全新未拆i5 8400 聯強 無單 $1500 TG @KC1216

再推 比條仆街就放飛機

有人出高價咪講囉 約好哂時間 車都book埋 先話突然有fd要 有冇咁突然呀屌你

我知你好嬲
sorry
真係唔好意思
如果唔信我
歡迎各巴打post 同我done deal高過2k嘅對話
我私人醒你5舊又點話

對唔住各位
我知道我好錯
尤其對約好嗰位巴打唔住
求大家原諒

我上星期係Carousell 買電腦 咩都傾好晒
又拍埋片比我睇 之後隔左2日佢block 晒我聯繫
心諗你唔賣都出句聲 唔洗係到等你覆
所以沒有最衰只有更衰 佢算好架啦 講聲比你知

放兩條Klevv DDR3-1600 8Gb ram $600 有盒

想問500hkd內 收唔收到隻全模組550w - 750w 既牛

起碼550w
齊線同有保

帶價密 Thanks

我有隻全新無開過hdd Hgst 4tb
點知隻舊hdd又無事
7日又過左 無退到貨 而家on99擺係度

求 Corsair HX850 Platinum Fully Modular Power Supply Unit
請先引用回覆，我才查看~

一定要同型號的

放ASUS 華碩 CERBERUS-GTX1070TI
10月頭買 砌機後用左幾次..無打機 新既一樣有保

@3500

TG@jkjk2017

放 r9 270 淨卡無保 350

upp

放
火牛
FSP HYDRO 700W 80plus bronze
只用左三個月
$200 地鐵交收

Push
$2000

推 可以平放

放 Antec Kuhler H20 H1200 Pro 水冷
齊配件，包盒
$300 (小議)
配散熱膏+30 (GC Extreme)

註: 唔支持an4

賣兩條DDR3 1600MHz 4Gb desktop RAM
一條adata，一條ramaxel
$300

放 Asus VP247 24吋 1080p電競顯示器
有牆架有底坐 用左半年左右
目標$700左右

放 mid 2012 13" MacBook Air 4G ram, 128G storage.

角位小撞

2500 or best offer

過

收x470板一塊 另賣b450 pro4

[url]huttp://

$300 MSI IMMERSE GH10 電競入耳式耳機

只用過一次，有單有保養，2018年10月27日買，一年保養。價錢，交收地點可議。

TG:

賣intel 7700k 新淨冇開蓋 4.2ghz
Msi Z270 m3 gaming 板 有一鍵超ram 同u
冇超 u 長行4.5 超左4.8
板死左一個cpu fan 槽 其他冇問題 新淨
兩樣都有單有保

另售Corsair sp120 rgb 風扇三把連盒仔controller
1400rpm +-10%

可tg 我拎相

放 g skill 4133 19cl 8gb x2 10月26先買有單冇盒撞板唔岩用放2200hkd

放 全新 Macbook(太空灰) 2017 Pro with bar 13inch 256GB (3.1GHz dual-core i5)
有單未開封，2018年11月蘇寧買
$11000

TG:

放Macbook pro 2017 with TB 13’ i5 256GB 太空灰
有單有盒 $9500
Telegram:

已售

收粒R5 1600

AB350M 要ITX/microATX

要多隻可以用1TB既HDD

TG:

放兩條corsair 4gb ddr3 1333 ram $200

放：
NZXT Smart Device
$250

AMD wraith prism rgb 原裝散熱器
$250

MSI GeForce GTX 1070 Ti ARMOR 8GB (有盒冇單, 1月買, 極少用新淨)
$2800

AKG K701 (冇盒,連dock)
$500

i5-4460 (剩U)
$700

Aune T1 MK2 USB TUBE DAC (連西門子ECC88金腳)
$500

收gtx 960 4gb, 1050ti, 1063

推
一定要同型號、有香港行貨保養的

收 P5Q類別既板 or EP45-UD3R

放兩條Klevv DDR3-1600 8Gb ram $550 有盒

放 gigabyte gtx 960 oc wf 2gb $550
Ig: fastrape

Tg先啱

ASUS P5P43TD PRO？

$$$$??

放
intel i7-4790k
zotac gtx1070 amp extreme

TG:

放SENNHEISER PC373D 耳機1個
原裝行貨,有單有盒
舊年7月買,本物有兩年保養,者係以家仲有差不多1年保
耳機非常新淨,我買左返黎真係無咩點用過,使用次數不超過10次,亦絕對無壞
買返黎原價2399,現放1100
有興趣者TG:tk2263

舊年10月買先岩

有無巴打有二手notebook放。
普通文書，excel,上到網就得。用得，平既就OK.thanks

收 1060 6G
唔要礦卡

放兩條DDR3 RAM，2 x Adata DDR3-1600 4GB $300

放AMD Ryzen 7 1800X Processor
全新冇開過冇用過

放i5 4440
kingston ddr3 1600mhz 8GB ram

放全新有單 2018年11月買
13.3 吋 MacBook Pro 3.1GHz 雙核心 Intel Core i5 配備 Retina 顯示器 - 銀色 WITH TOUCH BAR 2017

$11000

TG:

想收一個 AMD wraith prism RGB散熱器
tg 我價錢

放asus b350 plus 冇單 全正常
tg：

放MacBook Pro 2017 13 inch WITH Touch Bar
i5 3.1 GHz / 8GB ram / 256GB
USB type c port x 4
少用新淨 返工甚少用laptop所以放
有單有盒 保養至05/2019
原價 $13888
現售 $9300

有趣請tg:

放CPU塔散 - Cooler Master Hyper H411R X 2

兩隻都今日買，齊配件，有單
(因為唔可以退換貨，只好上黎放 )

一隻全新未開過
一隻開過試裝，但裝唔到

原價: 178HKD
一隻: 150HKD
兩隻: 280HKD

可小議

收
1）i3一粒
2）matx板一塊
3）ddr3
愈舊愈平愈好

賣 Gigabyte GeForce GTX 1060 WINDFORCE OC 6GB
bought from Centralfield, 25/10/2017
Warranty to: 25/10/2020
有單有盒乜9都齊
賣 Intel i5 3470 (淨U)
賣 Corsair DDR3 1600 4GB x2
賣 Klevv DDR3 2400 16GB kit (8GB x2)有單有盒乜9都齊

有趣請tg:

I7-4790k已賣
1070賣$2100 可小議

放1500

收 gtx 980ti

check tg

賣 Gigabyte GeForce GTX 1060 WINDFORCE OC 6GB
bought from Centralfield, 25/10/2017
Warranty to: 25/10/2020
有單有盒乜9都齊 $1500
賣 Intel i5 3470 (淨U)
賣 Corsair Vengeance DDR3 1600 8GB kit (4GB x2) (其中一條散熱片甩左搵唔番) $200
賣 Klevv DDR3 2400 16GB kit (8GB x2)有單有盒乜9都齊 $600

有趣請tg:

張1060啲字眼好似係邊度見過咁

部機早幾日先壞lan於是拆機賣
同埋我冇係其他地方放

放 ASUS ROG STRIX Z370-G MATX 底版(no wifi version)
已升bios, 8/9代intel cpu可用

9月jumbo買$1450

現放$1000

有盒有單有保

tg:

放980ti, 非礦卡，正常使用中

$1900

100蚊收一塊LGA1155板
另收pcie wifi卡

放 HyperX Cloud Flight $1100
全新咁濟，開封戴過一次唔啱頭同耳仔型所以放 有單齊件齊盒有單，上禮拜買入
TG：

而家做緊特價全新先$1099

唔知市價，我都喺跟單再低少少 唔好意思
改翻$950

放Logitech G Pro Keyboard 全新未開封 $950
有盒有保 (由香港代理-冠恆 保用(2年) )
叫朋友幫手買 想買G-pro mouse 佢買左個G-pro Keyboard比我...
價錢可小議

TG:

呢個TG先啱

有冇人試過賣NOTEBOOK比收買佬,佢地收唔收 換左Desktop,廢事擺係到

巴打係收買佬

老豆係

我想買部二手notebook.
巴打。

原來好多收買佬係度，平價收巴打既野，再馬上轉手賣比哩度既巴打。

邊個咁賤

開名啦

牛角bell

佢350收左尚書令巴打個notebook,再馬上tg我，話1200放比我。
我問佢係咪收買佬，佢話唔係，話部機自己用左3,4年。
已經同尚書令巴打求證左。

收賣佬 食屎啦

上面咪有條

350...嗰部咩嚟

放 2條kingston 4gb ddr3 1600
tg @warmncold

搞緊個報價平台 差唔多埋尾 最快聽日可以用
到時大家就可以好方便咁查到你件野值幾錢
同埋係行ISP email 認證制
如果放假貨 有曬證據 可以幫手處理

第1.
我收得部機返黎就有覺得有錢賺先收幾啦，尚書令巴打都講左係打算賣比收買佬。咁我又係收買佬，咁我買佢件貨，佢肯賣比我好正常姐。

第2.
你可以自己睇返下對話，我從來都冇話過我唔係收賣佬，你問我:
"你係諗住放比收賣佬個位（尚令書巴打）？"
我答唔係，係好正常

第3.
我第一口1200,後尾我都減到800你都冇興趣買，咁咪算囉，我又冇逼你買。家下好搞到我呃人錢咁，逼你買咁。你去買條菜唔通只係收水費咩。大佬收賣佬都係一份工黎嫁咋。

第4.
你見到有人好平賣野，你又會唔會好心同佢講:
"先生呀，你啲野太平啦，你應該收多我100蚊先岩"

講真你咁講我真係好委屈
我對得住天地良心
賺嘅都係血汗錢
你估收到就賺到
有時候整唔返就蝕嫁
出價太高又蝕嫁

明買明賣點都高質過堆仆街壓價仔踩到人地一文不值扮救世主
自用又點, 人格低劣

BTW第4我會
唔係個個賣家都求最高價賣, 買平野要識得感恩

拿，1,我問左你一句係咪個位巴打，你答唔係。
2,之後我問你係咪收機佬，佢就唔答。
3,我再問你部機用左幾耐，你話自用左3,4年。
4,我仲問你部機咩型號，你話出左街，要返屋企睇下咩機再答我。點解講咁多大話黎對得住天地良心，又問心無愧？
咁你對得住天地良心，做乜唔認自己收機佬，要講大話？對自己既職業咁自俾？職業都唔敢認？

嘩，有埋分身護住？

如果唔係分身，睇清楚d收機佬連自己職業都唔敢認，話老豆係。
我直接問佢，佢都唔敢答。
問佢咩型號，話返屋企睇下。唔通同個客一齊住？

連自己既職業都唔敢認， 鬼鬼祟祟既人，仲好意思講對得住良心？

算啦一人少一句啦
明買明賣 部機放平放貴都講實左個價 大家
價唔岩就唔好deal

勞氣傷神

我講左我係收買佬，你自然唔會同我買，有啲野唔知好過知，反正就係電腦一部，有咩問題當面check，呃你唔到。
唔通你下次同人買二手電腦又問人地做咩職業，又問下人地部機點黎。
我又舉多個例子，做老細一年賺幾百萬幾百千萬，永遠只會同你講公司今年又蝕錢，只能夠小小人工。事實係賺好多錢，但如果如實講比員工聽，佢地會點諗?一定日日嘈要加人工，工作效率下降，到時公司就真係蝕錢啦。
我只係想講，有啲野過程唔緊要，結果先係重點。部電腦1200蚊，岩價你咪攞去，又冇氹你呃你。你買係因為你覺得佢值，唔買係覺得佢唔值，家下你知我係收買佬，你就唔care佢值唔值啦，你只係覺得我係仆街，唔會幫襯仆街買野

仲有，我從來無話明買明賣唔岩，
還原對話，你唔好講一句唔講一句。

你減到800係因為我唔要，我懷疑你係收買佬。
你開1200,我話可唔可以1000內，你話就1000,叫本來OK.
你之後影張相黎，我睇張相有懷疑，因為你拎埋個mon,我就懷疑你係收機佬，一個人點會無啦啦拎住部舊notebook,同埋舊Mon出街，我就問你係咪收機佬，你唔答，就直接話咁800,要唔要。

當然職業無分貴賤，賤既係連自己都唔敢認自己既職業，衰過做賊，仲好意思扮委屈。
你唔可以光明正大講自己收部機返黎，所以要賺少少轉賣比你？ 要講自己係用家？

價唔岩就算啦
買賣嘅野 價岩就deal
我代個位收賣佬巴打同你講聲sorry

兩位 早啲訓啦 成1點半
買賣嘅野 大家唔岩價未算囉
唔岩買家賣家就再掛下盤
辛苦自己 又傷神 可必呢

唔係，你咁講即係你合理化晒所有你講既大話。
我如果無問咁無問題，我相信買得二手野既人真心會care第幾手，同埋係咪用開，始終本身既用家先知個野個狀況。
可能二手野有暗病，只有用家先知。同埋我都有賣過野，例如我賣過手機，我會同人講晒我係用家，有咩毛病之煩。我都有幫朋友賣過，我會講明幫人賣，叫買家check清楚。唔通我為左賣得出，我就講大話講我用開完全無問題，你自己check清楚，你買係因為你覺得值炸。

所以香港咁多人憎地產商d仆街囉，將所有野合理化，樓貴呀，唔好買囉，加多d班囉。就係你哩d仆街，個社會先變到差。短線利益。

你可以唔答, 但咪撚亂嗡呃人啦仆街
你答人你唔係收賣佬, 又話自用左幾年, 其實冇人知真假, 你自爆做乜鳩
買D智力OKAY?

仲要擺老豆上枱

我只可以同你講佢地唔係，信不信由你。事實係你只出600蚊，我冇賣到比你，如果我賣比你我即賺250。我只不過係迴避一啲對我不利嘅問題姐，買唔買嘅決定權都係你手上。
你去酒樓食飯問經理來貨價幾多，你覺得人地會點答你？

d仆街無自爆。。佢咁仆街點會自爆，
係比我發現，踢爆，先上黎扮對得住天地良心。

我代佢講聲sorry
巴打 早啲休息
唔好傷神勞氣

如果係不誠實銷售手法 就自己認衰仔算啦

但如果係明買明賣 講實價錢同埋貨品質素 價唔岩未算

我係仆街，sorry。
但我都係果句，假如下次有另一部機，如果賣家係收賣佬，你一樣都係會先入為主覺得佢搵你笨。另外我只係唔想扮，我要扮我搵多個分身，你根本冇可能知。
最後祝你早日收到部電腦，完啦好嗎?

to樓主:本身明買明賣無咩問題，做咩眼紅人地咁樣搵錢
to收買佬:自爆作故仔真係有啲on9 我知唔作故仔件貨就好難賣出，無理由同人講件貨點入手。唔想比人踢爆就搵食行遠啲啦，真係好撚柒

我係想做到交易過程係要愉快
來緊我會推一個報價系統同埋半實名認證嘅quote價系統 方便大家交易

可以避免錯價/走數/雙方產生誤會

我唔係眼紅人搵錢
我係搞交易所 要做個健康嘅生態圈出來
想係做到個過程係愉快
見到呢啲野 我會盡力去幫手處理

我要做到係對參與者嘅每一方都有得益
見到大家唔開心
我都唔好意思
要改善

點為之健康先
低買高賣好唔健康咩

首先，你唔好將你人性個黑暗面代入埋我。我唔會你咁諗，我有去新高登買二手野，個d人地都係收返黎。我唔會先入為主覺得人地仆街，因為人地光明正大收返黎買，唔會扮自己係用家。
係咪香港d垃圾政客都係咁，扮晒講對唔住之後，再講返d似是而非既野攻擊人。
重申，我無睇唔起收買佬，係睇唔起為左d利益擺自己家人上枱又為左呃人而賺錢既人。
其實倫敦金都係合法架，你情我願架，記住如果有post吊d倫敦金狗，你去解釋比人知，明買明賣 ，d人買倫敦金係佢地覺得值得買，而唔係倫敦金狗仆街

好簡單
就係買賣雙方交易過程係愉快流暢

其他野 如自己開錯價 唔做功課呢啲 會輔助性質去改善下
走數呢啲會有個走數簿
盡量減少不必要誤會

仲有，我一開始講“原來好多收買佬係度，平價收巴打既野，再馬上轉手賣比哩度既巴打。”

咁有巴打想知，我都相信佢地有權利去知邊d係收機佬。因為有一部分人係為左環保又好為左做善事又好，總之唔係純為錢啦，佢地想賣比真實用家。之前就有個巴打免費送左個舊mb比我，只要求一觀可樂回報。而尚書令巴打都講左句“總之賣比用家啦”

所以我覺得講出黎，係無野，我覺得應該既。當然你驚影響你生意，又或者你覺得受委屈要出黎解釋，又或者咩原因都好，無問題既。

不過我又唔知你有咩委屈者，覺得好笑。
“原來好多收買佬係度，平價收巴打既野，再馬上轉手賣比哩度既巴打。”

哩句應該無攻擊你，但你又委屈。哈哈

巴打你言之有理
的確係有部份產品係平賣左出去
我會盡力解決呢個問題
多謝支持

好啦 我休息一下先
聽日應該會推得出手上嘅野到時做好左
就可以再提供更好嘅服務去服務大家

收 1155老母版 要有4 sata 4 usb vga/hdmi
Tg @bubu_bb

求 Corsair HX850 Platinum Fully Modular Power Supply Unit
一定要同型號、有香港行貨保養的

啦

又關你事?

我撐你。
本來一開始都覺得買賣入面未必句句真，但諗深d, 高登連登呢d買賣台都係小圈子益自己人，真係巴打平少少為環保賣比你又話。之前都有巴打送過ram比我。

為左果幾百蚊，係到呃黎呃去，真心柒。

正一大種乞衣黎

佢係連登個價仲低過肥花 咁都要屌

但肥花係寫$1100（不議價）喎
無睇連登post真係會被昆

做人唔講大話係咪咁難，係收買佬咪乾乾脆脆認咗佢囉，又唔係唔同你做生意，呃呃氹氹更加黑人憎

你肥花人黎？ 我理得佢喺肥花開高幾多 總之佢高過呢度就冇問題

平啲放比連登巴打都唔比

你係連登搵到我做返連登價比你

係咁架啦
義海價都唔比

intel 600p m.2 512gb ssd
650$ 利東站交收 600$

放Kingston KVR21N15S8/8 8GB DDR4 2133
有盒冇單 景帝代理行貨 $430

放intel 600p m.2 512gb ssd
650$ 利東站交收 600$

夾 netflix plan $50 / 一位
為期 1年內

(測試)

放
200$
CPU AMD Phenom II X4 965 Black Editon 3.4G 連塔散+風扇
200$
顯示卡 藍寶石 Sapphire HD 6970

升級放售 無單無盒 100% Work
兩樣一齊買 $360
馬鞍山線交收，pm比圖

求其賣

現放IFCO買ergohuman elite plus 黑色,11月1日買,$3500,可議

放IFCO買ergohuman elite plus 黑色,11月1日買,$3500,可議

放ViewSonic XG2402 11月10日買 $1600

收1070ti / 1080

放
Corsair K70 LUX 青軸 RGB 鍵盤
香港行貨,已過保,100%WORK,有盒
只有正常使用花痕
$800

TG :

放 MacBook Pro 2018 15” 99%新無花無壞

i7
16GB RAM
512 SSD

Tg:

收1066-1080

想收一個一體式水冷 希望唔好咁貴
Tg:

放2017 macbook pro 15吋 過左保 14000 極少用

Tg:

收1066-1070ti
有意tg

放 netgear xr700 全新 抽獎抽黎
$3200 可議
tg:

push ~

PUSH, 機箱賣左

Inno3d 1050ti 雙風扇今年頭買有盒有單

賣3770k + asrock z77 ex4=1300

放
i3 -4150
3.5Ghz 2core連散熱
$100
私保一個月

DDR4 Ram
G.Skill Flare X F4-3200C14D-16GFX
DDR4 3200 CL14 8GB*2
Ryzen Compatible
三星B die
原價$1990，行貨，有中央田單，Felton代理
$1500

有冇巴打想 h110i 換 h115i?
換左機箱放唔落280mm

放2017 macbook pro 15吋 過左保 13000 因上課極少用
少花有
因為上堂到而家都冇咩需要用

收B350M
R5 1600/2600
TG:

收2700x原廠風吹

STRIX 1066 要？

賣gigabyte gtx960 2gb $500
Tg: fastrape

賣舊電腦一部 I7-2600 3.4GHz ,16gb ram ,200gb hdd ,Gtx 650 Ti ,Antec 牛 , cooler master 機箱 ,有讀碟機 ,asus底版有藍牙 型號唔記得

幾錢呀？

有保到2021
自出價睇下啱唔啱心水
啱咪放

Why 負評

好明顯

Sorry 囉
$1600 ok?

另放兩隻23" 月球同一隻 (AMD 2600X嘅 CPU風扇)

想收塊底板for i5 2400用。部陳年舊機壞左。
應該lga 1155板就得。

咁多義海狂徒係度放野

當有人放過1100
1600 真係唔想收

咁算啦

不過我地呢班義海狂徒唔係正常
所以你放咁高都得
但買得二手係想越平越好

明曬,thx for reminding

繼續睇下有無平野收
幫部2700x重部

賣

自組靚料，自己買料砌既一個機械鍵盤

_陽極鋁外殼，有配重塊 (黑色)，手感一流
_60% PCB板 (黑色，有白燈，有方向鍵)
_金屬定位板
_box 紅軸 (Zfrontier購入
_type-c插口
_PBT 側刻 dolch keycap

即買即用，熱拔方便隨時換軸
(紅青黑茶白銀軸，隨時換唔洗用辣雞

可改鍵 (包教學，可以送少許配件，軸俾你更換

on99

仲記得有個放$1066

FS acer Nitro 5

放xfx rx480 有盒有單冇保 $1000
有意留tg

放 gigabyte 1066 oc itx mini
今年6月係法奧買 有盒仲有2年半保
$1200
有意tg

fsp hygro g 650w 4/2017 入用到14/11/2018 升級火牛換出 250$
intel 600p 512gb m.2 ssd 4/2017 入手
650$
兩樣同時入手同就我交收 800$

放ASUS NVIDIA GeForce GTX 1060 3GB Phoenix
有單有盒有保至 2021年7月
100%用得 正常使用 有意 tg

放ASUS NVIDIA GeForce GTX 1060 3GB Phoenix
有單有盒有保至 2021年7月
100%用得 正常使用 $1100
tg

我多事
1063 $1100

你地班友欺凌人呀
忽然放幾張1063同1066 出黎，都係低過$1600咁多

唔好畀我見到你放張1066 高過110p

1600買到全新 1063
2000買到全新 1066

人地1600放張二手1066出黎都 好正常 姐

識揀實買卡皇

大屌1080ti我放果時4000
夠擔死1070ti開3500

你班友會唔會搞到我幫fd砌部機月底都收唔到卡

我3300放咗MSI gaming x 1080ti

屌你
幾時既時黎
唔通知

10月30號

我壞機太遲ok

1600蚊二手

放Cooler Master ma410m
10月買 ，只上機1星期多d

仲有2600蚊1070

賣

6850k , $2300
Asus x99 r5e , $2300
Corsair h115i , $500
Evga hb 橋 4slot , $150

俾返d合理價黎
當人水魚咩
有意tg唔該

放crucial umax ddr4 2133mhz 8gbx2
tg:

100 收一條ddr3 4GB ram

賣舊電腦一部

i7 8600k配大陸牌水塔
Msi gaming x1080ti
16g x2 ddr4 2133 curcial
M2 ssd 500gb samsung evo
2tb segate hd
Antec牛加箱（箱有花）
Rgb 靜音高轉fans x3

不拆散埋，心水價放6000up，帶價留tg

8600k 係i7?

收 Nocuta NH-U12s

上網買平咁多

呢個咩 apps 嚟

Google打8600k 5個字
無論問同拎答案都快過係度問

你當我唔知咩

知又問係咩心態？

提醒

提乜呀？撐！

你寫i7 你自己諗下自己有冇打錯

原來我打錯咗 sor

我又唔係屌你
起哂鋼做乜
兒登EQ

部機仲有無 ！忍痛賣電腦！以為放咁平仲有人問問問 ！

平 但d 人想要散件會多好多人問
我估

巴打咩事咁等錢洗
我有啲興趣

其實都幾抵

準備切i9 2080ti，海關話要一換一，好想心急玩，趕住甩

巴打你留tg

今明兩日交唔交收到？我準備抬去新高登

價岩可聽日

6000up仲要傾，我諗唔啱價了 ！

係度放嘢真係惡劣到同defever有得比 ！自願俾人劏都仲要嫌唔劏得唔夠深 ！拎鬼新高登都報6500俾我，懶得搵位泊先上嚟問吓，仲麻煩 ！

頭先睇唔到你呢個價
咩老母板？

係我度

唔係app黎 外國網頁 reddit

6k其實抵屌
最衰屋企果部未壞 又太廢壞唔出

放左未 ching

收到 會盡力改善

放全新 I5 8500 felton行貨 $1600
明天交收減100
TG: @KC1216

其實係呢幾日有砌機post大佬入嚟玩嘢,之前都好正常

呢排買賣post係多左罵戰 以後個方向係想做純 quote價為主

盡量避免呢一類問題再發生

收 1070ti / 1080 / Vega 64

成班低B仔入哂黎搞屎棍

關你乜事

入黎食花生

事實麻2手用過
當一手價報
慣左唔講價
心諗乜事

唔好咁勞氣
想問下賣出未? 唔太遠的話即刻黎拎

部機收黎再散賣
應該有賺2千到
留名係其他買賣區見到部機啦
淨1080ti大約4000

放 corsair h115i 280mm aio
$500
有盒有單有保 齊件

我諗住自用 原本諗住砌部i7 1060就算
不過見部1080ti咁抵玩就忍唔住

$6700新高登out咗

咁快賣咗

唔急放8000都賣到 ，不過依到賣嘢貴又比人屌 賣得平又覺得你呃佢 有時真係賣比收賣佬好過 起碼唔洗受氣

我budget預七千左右 如果去到八千都可以考慮

其實我都唔太肯定價，只係知張卡3千幾，u無耐前賣4790都有900，依粒點都有千34呱？hd用過唔識計折舊，其他真係當半賣送 ！

慢左 E加先睇到
唔係幫FD收你部機

放razer Basilisk 原價499 現放300 因唔岩手型放 有單full set 暫時仲有6日有壞包換

講真 如果我未砌既話直接8000收

可惜我已經入左局

好過係到受氣

想放張1070 Armour OC
有單有兩年保無盒
100%work
$2050
tg:billntk

放inno3d gtx960 4gb oc
500

賣左未 有意 冇電腦用

放 MSI GTX 1050ti 4GB dual fans OC
900

tg:

收ASUS M10H (WIFI), 留TG, THANKS

收張1080ti 要齊盒保

收 H61

柒撚到

收mon,50蚊

有無師兄有？

有塊p67但壞左第一條pcie

遲左一步先睇到... 唉...

50蚊，你想買CRT mon？

收b350 同r5 1600/2600

100蚊，19"?

明愛mon

不過我真係有個19吋HPmon
le1901wl
1440 x 900 resolution ，vga out，包埋線(vga轉dp)
$150，有冇興趣

有隻全新 師兄有冇tg?

即係只可以插一條ram?

放xfx rx480 8gb $950

想砌部二手機 咩料都收
打到LOL同時聽到歌就可以了
成套賣都收 睇價錢

收1080/1080TI

TG: laycykk

放inno3d 公版gtx780
$600

iPad Pro 10吋 LTE 64gb (有盒已過保,無花崩無光死點,連case火牛充電線)
$4000

MSI GeForce GTX 1070 Ti ARMOR 8GB (有盒冇單, 1月買, 極少用新淨)
$2800

AKG K701 (冇盒,連dock)
$400

i5-4460 (剩U)
$600

Aune T1 MK2 USB TUBE DAC (連西門子ECC88金腳)
$400

放左未 隨時可交收

放Asus GTX 970
800HKD
有盒冇單
Tg:

放咗

放 steelseries rival 310
全新 HKD 480
Tg west67

想放張1070 Armor

有單仲有兩年保

收b350M 同r5 1600/2600

想收張有保 1080

放inno3d 公版gtx780
$500

以149$USD 購買EVGA 1600W T2 Coupon 一張

450$

注: coupon 要11月30號前用

想問1070ti大約咩價位

有冇人放機箱rvz01/02 or ftz01/01e or ml07/08 or node202

收8700k/9700k + z370/z390

哇,咁平

2手應該 2千中到2千尾

1080都收到啦2千尾
2900收到張msi gaming x

1070ti oc係咪同1080差唔多

1080都oc到

放rx560 4GB vram 有盒有單兩年保(17年12月開始)
$400

收 平既AM4底版同4核以上CPU

同埋一條DDR4 Ram 8G

請講明價錢同有冇保養

放asus b350 plus 自出
tg：

公司抽獎益巴打
放X1C 全新, 封箱膠紙都冇開
Intel Core i5-8250U
Display
14" WQHD IPS
8GB Ram
512GB SSD
3年香港保

HKD1,1000
TG:jackl4

推, 2000$
tg:billntk

收8GB DDR4 2666 X2

賣msi gtx 9602g 一張 正常運作 500$

賣 i5-4460連全新原廠風扇 $600
可送老母版GA-H81M-Gaming 3
有意TG

iPad Pro 10吋 LTE 64gb (有盒已過保,無花崩無光死點,連case火牛充電線)
$4000

MSI GeForce GTX 1070 Ti ARMOR 8GB (有盒冇單, 1月買, 極少用新淨)
$2500

AKG K701 (冇盒,連dock)
$400

i5-4460 (剩U)
$600

Aune T1 MK2 USB TUBE DAC (連西門子ECC88金腳)
$400

想放張1070 Armor

有單仲有兩年保到2020
1900$
tg:billntk

有冇圖睇下

Wa diu幾日無入黎
6000 8600k+1080ti 早知入手

Corsair mm1000+ corsair dark core se rgb
$800不議

DDR4爛鳩ram 16GBx2 3000c15
$2000不議

EVGA 2080Ti XC GAMING
升級inno卡皇放售
$9414 可議(未賣得住)

賣gigabyte 960 2gb $500
tg: fastrape

收1080

賣intel 8086k $2800 @ckh_s

收adata ddr4 ram 2666

有兩條hyperx savage 2666 c13

行貨有冇單?用左幾耐?$$??
THX

有意，多口問句但係咪礦卡？

賣
Zowie ZA11 白色LOGO $200
Zowie EC1A White $320
Steelseries Rival 600 $450
綠色線交收
全部無保. EC&Rival使用時間較短,9成新
ZA 7成新

tg: moonching

行貨 有單 16年1月買
但用左幾個月先知X99用到quad channel
所以用左幾個月 封左兩年塵

TG?

不是，打機用，17年12月買

收塊1155底板

收1070 ti 有保

Tg 左你

放1070ti有保

Adata ddr3 1600 4gb 6條
130$一條

放全新 Netgear Nighthawk Pro Gaming XR700 Router
TG:

已hold了

可換vega56

收b350M /b450m

同r5 1600/2600

放
港行asus rog strix 1070ti a8g 九月中買只用了兩個月 $2500，不議

放

Wacom CintiQ 13HD
$4K

收2條8gb ddr3 1600 ram

誠收144hz mon一個，24-25吋 越平越好

想收Intel 7/8Gen I5 CPU
最好連埋Motherboard & RAM，或者 Full set 都得
TG 傾

超高價收礦卡,1080Ti每張100蚊, ASUS Strix版可以150蚊
挖礦蝕撚晒本?我幫你止蝕

我出101蚊

求 Corsair HX850 Platinum Fully Modular Power Supply Unit

一定要同型號、有香港行貨保養的

全新都係$4990

up

我有2411，1100如何

放 99% 新 Logitech MX Master 2STP mouse

Condition : 99%new，用左兩日，配件全齊無用過。
可同時連3個設備，PC/Mac 皆可。

Price : 原價：$698 現放$470

交收：
順豐到付-$30
地鐵：將軍澳/銅鑼灣交收-$30

有部 dell u2515h
個芒裡面入咗幾粒塵
嚴重漏光
過哂保養
有冇性趣

原來 1070 二手仲放到2k
差啲千五蚊放咗出去

50蚊

老老實實咁嘅條件仲值幾錢

冇圖好難討論

嚴重漏光咁拎黎做咩 掛天花做燈？

2千頭呀

想知幾嚴重

畫面全黑嗰陣四隻角都白白地色之類

見肥花有人放千七都冇人要

TG 傾

唔出奇

Why

收1張gtx970

屯門/荃灣

收張1070有單有保 最好有埋盒

另試收i7 7700/8700，k/non k都可以

tg:

可能玩魔改

100%正常使用 i5 -750 主機 獨立顯示卡

Spec :
CPU : Intel quad core i5-750 2.8Ghz
CPU cooler : Cooler Master Hyper 212 EVO
Motherboard : Gigabyte GA-P55 USB3
Ram : Gill ddr3 1600MHz 2GB x 2 (有盒終生保養)
Kingston 1600Mhz 4GB X1 (有盒有單終生保養)
Graphic card : Nividia GeForce GT730 (2GB)
Storage : 500GB WD blue 7200rpm
Power : Corsair Vx 550w

Condition : 100%正常使用，新舊如圖，已作清塵，因為轉用Mac，所以放售，送埋Logitech wireless mouse & keyboard。

Price : $1400

交收：
順豐到付-$200
地鐵：只限調景嶺交收

有興趣TG

歷史野

唔捨得 但工作需要 換左Mac 無計 求好人收留佢

本身用SSD 同我部新Mac 無分別

1400蚊
你拎去新高賣哂佢都唔知有冇500

佢認真覆你個下好笑

太耐無接觸電腦野 不過有個爸爸 接左了 俾個小朋友做下功課

放ddr4 xpg z1 3200mhz 8gb x2 紅色

900

想收隻32寸4k mon

放: AeroCool QS-240 M-ATX 機箱

100% 全新香港行貨，功能100%正常
有單有盒有保養，齊配件
2018年11月24日購自Jumbo電腦公司

因為突然想轉機箱型號又懶得搬返去換，所以減價出售
完全就我時間地點交收$180，
其他時間地點(可能需+$)則容後再談

有意留tg/line/whatsapp

賣
Zowie ZA11 白色LOGO $200
Zowie EC1A White $320
Steelseries Rival 600 $450
綠色線交收
全部無保. EC&Rival使用時間較短,9成新
ZA 7成新

tg: moonching
0
0

賣
asus 1070 turbo 已換Accelero Xtreme III
因原裝散熱太嘈而換Accelero Xtreme III
100%work 正在用
只用黎打機
有單，有盒，有保
2000
如利東站交收:1800

賣
香港行貨Logitech G Pro Keyboard 全新未開封
Romer-G Tactile 觸感軸
2018年11月2日HKTV mall買入
有盒有保 (由香港代理-冠恆 保用(2年) )
送比朋友佢話唔鍾意87 keys keyboard 真係開都未開過
上網睇人REVIEW:
「Romer-G 觸感軸，手感會比較似茶軸
有 RGB 燈，可使用 LGS Logitech 遊戲軟體進行燈光設定
亦都支援最近新出嘅 G hub 軟件提供更多嘅設定，以及配合其他 Logitech 電競產品設定 LIGHTSYNC 效果
留意返呢個 Keyboard 係 Tenkeyless，冇數字鍵
另外 USB 接位嘅線可以抆開，方便有需要人士攜帶」

放$850 可小議
[url]
[/url]

想問下呢兩條ram 放到幾錢? 無盒 有單

G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16D-16GISB DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB)

放 I5 8400
年中買
Tg g_1d1b

newegg 8GB 一條 $391

sad 放唔放到300$ 1條?

拎去新高登睇下賣到幾多

新高登 佢地無盒都收? btw thanks

售corsair hx750 + cougar cmx1000 全模组火牛
既人不知所謂，竟然將半模組火牛當全模組火牛賣…

放i7 2600（連原裝散熱風扇） 連asrock h77 底板 加2條唔記得咩牌子ddr3 4gb ram $1200全走

更正價格為1000

我有興趣，$500收哂兩條

(400-150) *2

就係咁樣計出黎
去newegg 開account有幾難
唔想煩先係道買

彎刀代購

邊個彎刀？

Capital?

我get到啦，邪都
人地覺得個價太差咪由佢去新高登賣，我條ram下年先買都唔遲，又唔趕

有冇保既先

彎刀林你都唔識

有保 17年8月砌 法奧買

咁你冇理由同人用水貨價計咁笨柒

我無用水貨價計
因為我望過下 珍寶價&肥花價
預左放300~400 1條

林佳樹？

放全新未拆 Dell Vostro 15-7570 laptop (Intel i7, SSD, GTX1060) $10000

Intel i7-7700HQ CPU
RAM: 8GB
Windows10 Home Edition
Harddisk = 1TB HDD + 128GB SSD
NVDIA Geforce GTX1060 with Max-Q Design

TG 我

放ryzen1600+b350m plus $1600 超新淨有保

放 Dell U2414h dual
1920x1080 60Hz 窄框邊 雙mon神器
新淨 冇光點冇死點 完全正常
因為搬屋先放售
$850/1
$1600/2 放Dell Ac511喇叭

（幫問）放Gaming laptop 90%新Msi GT75 Titan 8RF $17000

今年8月份購入 詳情請問賣家本人

Tg:

邊度交收？聯絡方式？

想要

買兩個優先 有興趣既留tg/留電話

hi
有興趣要一隻
telegram @lihkgbuy

P.s原來打錯字
放 Dell U2414h dual
1920x1080 60Hz 窄框邊 雙mon神器
新淨 冇光點冇死點 完全正常
因為搬屋先放售
$850/1
$1600/2 另外送Dell Ac511喇叭

放
i5-4460 (剩cpu)
$600
asus z-97p
$500
全買送4 Gb ram 兩條
tg:

放ddr4 2800 8gb*4 32gb $1600

淘寶買無盒無保 100%work

要2隻

想問而家intel xeon e3 1230v3 同2條8g kingston 1600mhz 可以放到幾錢？

收970/1060/580

長度要25cm下

tg:

放
99% 新 Inno3d geforce gtx 1050 twin x2 2gb 盒單全齊
保到2021年3月
可TG 傾

99% 新

呃你做咩, 內外都冇塵,用左一排就收埋左換左1070ti
有興趣的買家可以俾圖睇左先

徵 1 張 1070TI

要有保，有單有盒最好
最低限度有單

非礦卡

意密

依個時勢 係連登你唔出到$250都冇人要

Newegg d野太抵了

最後一條

係咪放左了？

收asus support gigabit既router

放全新rm850x火牛
原價$865放 newegg買 有單

未 已contact

放 全新seagate backup pulse slim 1tb
原裝行貨 個盒開過 但未用過
25/11/2018購入 買多左想放番出黎
放350

徹回唔賣了

收
H77
大機箱
DDR3 RAM
SSD

平收 Samsung sata ssd 860 evo 250/500gb，要有保

TG:

收二手1070/ 1070ti 最好仲有保

賣

1. Corsair h100i pro rgb 全新未拆包裝封條保到2022 年 有單

2. Corsair Vengeance 白呼吸LED 3200mhz 8gb ×2 99%新冇問題 有盒有單

3. Corsair sp120 rgb 風扇三隻連盒仔

4. Intel 600p 256gb m.2. ssd 1500mb/s read 500mb/s write 99%新 有單有保

放Asus GTX 960 4GB
正常使用非礦卡, 好似重有保

冇盒有保的1070 gamingx 收5收？
(06/2020)

DELL 2418HN 24” 有HDR LED 打ps4 pro一流，2月買諗住打芒hun 回知無時間玩就放ps4 ,之後就一直封盒，膠紙都未撕極新
賣1300

收有保 i5 8400

放
Benq XL2411 144hz
買左34吋所以賣，8-9成新，可試任check
$900

Creative blaster x-fi surround 6.1 pro外置 sound card
新喇叭用hdmi唔岩用所以賣
$260

@karhkg

賣DELL 2418HN 24” 有HDR LED 打ps4 pro一流，2月買諗住打芒hun 回知無時間玩就放ps4 ,之後就一直封盒，膠紙都未撕極新
賣1300

放DELL 2418HN 24” 有HDR LED 膠紙都未撕極新有單有盒 2018 2月買
賣1300

想收3/4代i7連matx/itx板
定去新高登會快手啲

已賣

有興趣 賣左未?

未，仲係道

放 Dell U2518D
2k HDR 60HZ
用左半年only 有保
$1800

收 i5 － 8400 最好有保

(放)
MacBook Pro 13-inch with Touchbar 2018 256GB 太空灰 98%new
保養至19年10月2日
電池循環使用次數11次
98%new 一條花痕都無
跟Kingston USB-Type-c 7合1 hub

放二手ROG GR6 9成新 單已遺失
I5-5200U
1000GB HD
8GB RAM
GTX960M

放二手Steelseries Arctis 7 85%新 有單有盒

意

放
i7 8700
h370 pro carbon
cooler master ma410m

全部有保
8700 8月頭買
h370 8月尾買
ma410m 10月中買

有意https//

收i5 6500/6600/7500/7600 u
有意tg:

moon已出

收8700k或9700k

收 21-24吋 mon full hd hdmi 留tg

Dell s2418hn 24寸

放
Intel xeon e3 1230v3 cpu x1
8gb kingston ddr3 1600 ram x2

PUSH~~

asus vx239h $400

收 under 24吋 144hz mon

售NEW Corsair HX850 PSU + optional custom cables

上列商品不是我的，

請找他聯絡吧，謝謝

收 R5 2400G 連matx 板

無要求 運作正常 無壞就得

tg:

升級放舊
Asus z87-i pro
i5 4690
corsair dd3 8g*2
不散賣

收1070 / 1070ti

要有保

放EVGA GeForce GTX 1070 Ti SC HYBRID GAMING, 8GB GDDR5 水冷版。

美森買，有保，有興趣請tg

收粒r5 2600

放silverstone st45sf itx牛，用左半年，冇任何問題，換箱所以放

放Logitech G512 青軸，太嘈俾人屌 ，買左1個月

tg@nogril

放corsair DDR4-3000 c16 8GB x 2 (共2盒32GB)
$1100
2盒要晒2100

asrock Z77 Ex4 +3770k
$1350

$40-$100 收張半高既顯示卡/刀卡/ low profile card

2010-2011年打後既產品都得，

收粒 i7 socket 1155

How much?

順便收8g ecc ddr3 ram

收ryzen certify ddr4 3000 ram

tg :

收2手 1070 最好ASUS/技奸,最好有保

放Corsair H100I V2水冷
齊件
冇am4扣具
$500

收1070 要有保有盒 不收礦卡

收全新ROG Vega 64同ROG Ryujin 360,需未開封

已收到

GIGABYTE 技嘉 GA-AB350-GAMING 3 B350,DDR4, AM4 Socket, USB3.1 Type A, ATX M/B

珍寶 $750
法奧 $660

全新未開義海 $300 , 有興趣 TG 我

b350m
一年版

年少無知亂買

輕輕一推

全新未拆 evga gtx 1070
購自美森 因未到貨就升級至1070ti
故原價2440出售

幫朋友放全新h115I pro rgb
係new egg買錯野 放900可議
不過未到貨住 差1 2日
有意留TG

當我冇講過

賣 全新Surface Go 8G 128SSD 連紅色Keyboard
$4600
全部未開封
Surface Go 商用版 跟Win 10 Pro
紅色英文 Microsoft Surface Go Alcantara Signature Type Cover
保養到 2019年10月20日 可入serial no. online check warranty
無單

放
1) AMD A8-3870 APU + AsRock A75 Pro4-M + 超頻3 cpu fan (七星瓢虫)

2) Corsair XMS3 DDR3 4Gx2 = 8G (CMX8GX3M2A1600C9)
3) Kingston DDR3 4Gx2 = 8G (KVR1333D3N9/4G-SP)

4) INNO3D GeForce GTX 750 1GB Green

5) Antec EarthWatts EA-430 430W

佢想伏人
我會同佢d主子傳心

收二手 1070ti

Antec NeoECO II 650 全新未開封$550
ASUS PRIME H110M2 已開封未用過有單有保養$350
MSI B150 GAMING M3 維修翻新貨$300

收番3舊買罐罐

放 Oculus Rift + Touch + Sensor

Asus rog x370-f
2018年8月20買
有單有盒行貨
放$700

放TEAM GROUP DDR3 1333 4GB X2

放Samsung 860 Evo 1TB $800
用咗半年左右，有盒

放機 可散放
I7 8700
ROG Maximus XI Formula Z390
2x8 gb ddr4 geli 3200
V850 psu
Pm01 silver 機箱 rgb
ML240L 水冷
Gtx 1080ti Asus Strix 11gb

放人地部機
又一收機佬

放1070 amp extreme 有單有保
靚仔少塵

屌

重po
可散放或一set 買
I7 8700 Intel
Asus gtx 1080ti Strix OC
Z370 Asus ROG MAXIMUS X FORMULA
2x8gb geil 3200 MHz RGB
Cooler master ML240L 水冷
Cooler master V850 電源
WD M.2 Nvme 256gb
3tb Hdd
Silverstone pm01
全部有單有盒有保

放zotac gtx1060 6gb Amp edition
$1350

收144 mon

放新淨asrock b360m pro4
有盒有單，背板
保養到2021/9月

收多粒r5 1600/2600

放msi geforce gtx 960 2g
正常使用非礦卡 冇保

收部平價二手notebook，
同埋1155 底板

係收左人地部機定自己機?

像係fb marketplace 果部
放上dcfever 啦

放cooler master MWE bronze 650w火牛
2018年5月係珍寶買 齊盒單港行保養 $300

放 Oculus Rift + Touch + Sensor
冇壞 保養良好 買左一年
$1800

放 Gigabyte GTX 660Ti
$200

賤買高賣 正仆街

話本今朝有位巴打想同我放msi1070，岩我本來轉咗收1080，但見佢主動tg我咪問下咩價，點知一開口就3000，2手3000 搵水魚躝啦

變左質啦，哩度好多垃圾收買佬搵食

有人賣1080 $200你記得叫自己躝

呢位師兄大戶黎

你做乜鳩?

收 i7 4790

嗡乜鳩

放ZOTAC 1070 amp extreme 有單有保
靚仔少塵

2100

明碼實價唔岩咪唔買囉
老馮要義海架咩
而家你3000蚊 買唔買到一手 1070先

收1070ti gf

有意tg

留價先覆

amazon

蠢過閪
你買平野=有人賣平左, 你搵水魚呀?
躝啦傻閪

Mega push

收r5 1600/2600

1070ti都買到啦，柒頭

1070貴過1070ti唔係叫搵水魚 你係咪果位人兄呀

駁我啦 圖都搵埋俾你

收一條8gb ddr3

ZOTAC 冇保 要等SHIP 都有得拎黎比

你係香港買到你咪買囉

pish

邊使咁貴呀

放Gigabyte 1060 6GB OC ITX MINI
今年6月係法奧買, 有盒 仲有兩年半保
$1200
因為11月換左2080 所以放
有意tg

放兩條DDR3 1600 4G RAM $250

有意留TG

推 可小議

放msi 1080ti xtrio
2月買 有單有盒有保
換左機箱， 唔夠長放...
可換其他1080ti / 2080

另外上面放個set cpu/mb/cooler 以放出...唔洗tg我

巴打賣了? TG唔到

賣左好耐啦 下次有緣再見（？）

收粒平U LGA 1151
G4560 or i3

Push
$500

想收隻wireless mouse 有無巴打放

收MacBook pro 15
靚靚仔仔

純為打code 做野
因為文書 又要打code 單一野 唔想買全新咁貴
求無咩病痛
$5000或以下budget

全新 G703 $600 啱用？

acer et322qk
4k 32 吋 10bit HDR
BlackFriday newegg 買
啱啱到
2500 出售

用唔著咁貴
唔洗了 唔該曬巴打

放
i9 9900k 行貨，有單有盒
tg: ps4ps

我有gaming x同你換？

有冇得平

取消

賣g.skill trident z rgb 2x8GB 3200Mhz C16
$1068

收define r6

排$1700

放售 logitech Z313 speaker
$150
無保無盒無單. 100%正常, 私保3日

收一條8GB ddr4
有冇散熱片/燈/2133MHz都冇所謂
用到就得

留個 Telegram

抱歉，pish多次

500有冇得諗?,有就留tg

全新未開 買多左

兩樣已收

放 Oculus Rift + Touch + Sensor
冇壞 保養良好 買左一年
$1500

放silverstone st45sf itx牛，用左半年，冇任何問題，換箱所以放

收DDR4 2666 8G x2
帶價pm

Gskill Trident Z RGB DDR4 4133MHz 16gb kit (2x8GB) F4-4133C19D-16GTZR

2000hkd
10月尾買

放mx500 1TB SSD $950
購自新蛋，全新未用
係amazon買咗隻2TB所以放咗佢

收張GTX 1070/TI
接受礦卡
需有盒

收144mon

24-27吋 大過放唔落 thx

放Macbook Pro 2017 13’’
128gb冇touch bar
9月ifc apple買
因急需周轉而放
有意tg @dwadeisthebest
啱價即走

有冇tg再溝通下？
之前等淘寶運舊野落黎度位等左好耐

放

Adata 8GB DDR3 1600
$250

大陸影馳750ti
$250

1050ti Gaming X
$700

伏伏伏伏伏

放Corsair Airflow 540 海盜船機箱 連水冷
$400

想收條notebook 用ram 4G ddr4 ,thx

想收塊家用x58 主板

放evga 1070 ftw 2450$ （原價買返黎係2585）
岩係newegg買返黎 發現唔岩自己用
拎返黎剩係開過試run左一次 有盒 有三年evga全球保養
tg @tnnsd

收 Netgear R7800 router 1隻
有意tg

$600收有單有保既組合
CPU 至少係Intel Pentium g4560
motherboard 插ddr3 RAM
兩樣當然要配合到同PCI-e曹冇壞

另放

1. AMD athlon x4 860k 中央處理器
2. Asrock a68h see v2 老母版
1.2要一齊買

3.gtx 750ti 1 fb

全部冇單過保 16年8月買 價錢隨心

放 G skill DDR4 3000 8g x 2

放MSI 1050ti GamingX 4gb
冇盒冇單保到12/2020 $900

放ddr4 evo x geil 3200mhz
有單有盒有保養

On99$2000都無人要
$1700即走 留tg

收任何一隻
2K 144hz g sync mon

畀個正皮你

無人理送比fd好過

我地係唔係朋友

唔係

負皮埋自己先

Intel ssd7 m.2 760p
有單有盒有保

Intel ssd7 m.2 760p 250gb
有單有盒有保

冇錢收啊

pish, 有單有行保

i5 3450
asrock b75 pro 3m
ddr3 4gb x 4
seidon 水冷120v
zotac gtx 1060 3gb

全走🙏🏾🙏🏾

tg：po123j

ddr3 1333 4gb x 4
包機箱 火牛

屋企無位擺 2200 全走

收144mon 24-27吋

放GTX970一張
型號:GIGABYTE GV-N970WF3OC-4GD REV1.0
有意TG: lihkg2879

無有張良計 Taobao 礦機零件大量供應

清 留聯絡方法？

tg：po123j

徵corsair sf600

aorus 1080ti 非extreme
保到2020年12月
有盒單應該唔見左
仲係機到用緊 想換卡
$4.2k 有無人要

收mac book pro 15

2350$

巴打賣未左

Logitech m720 $280

收平22-24” full hd mon
最好<=$200

NIX 2k 144hz mon
無光點死點
有單有盒 仲有半年保
$1500

250 岩可留tg

放i7 2600（連原裝散熱風扇） 連asrock h77 底板 加2條唔記得咩牌子ddr3 4gb ram $800全走

放 i5 4460 (無cpu fan)
asrock b85m pro4
TEAM ELITE DDR3 8GB X1
以上用左4-5年
KINGSTON 8GB X 1 (用左兩三年)
antec neo 450W (用左兩年)

以上已清塵~ 全部夾埋$1000

放cooler master MWE bronze 650w火牛
2018年5月係珍寶買 齊盒單港行保養 $250

放Silverstone Pm01機箱
$300

售Corsair RM850x 全模組有單有保

上列商品不是我的，

請找她聯絡吧，謝謝

Corsair ddr4 3000mhz vengeance LPX 4x8gb 15cl 32gb

$1800

岩既留tg

放BenQ mon EL2870U 一部 用左3個月左右

Spec:

另放PS 4 Pro 黑色 1TB 一部 買左一個半月左右 有保 連2隻game NBA 2k19. RDR 2

一次過買 荃灣交收優先

有意者Tg：lihkgkkkk

mon $2500
ps 4 pro 連兩隻game 手制 $2700

可議 無乜時間玩ps 4

平價收部notebook.

放xl2411z 24" fullhd 144hz tn mon
保到19年9月 $1200

平平地收部可以流暢玩到食雞既notebook

Sold

收有保asus 1070ti strix 或換 zotac 1070ti amp extreme

賣 MSI gtx 960 2gb gaming
$500
Tg:running_pacman

放我條跟機kingston ram 16Gb 2666mhz
無盒無單$600hkd
有意請tg:

收
6, 7 代 i3 / G4560~~~

放
i5 2400
mb asrock h61m
$400

放
Corsair DDR3 1333 2GB x2 = $150
ADATA DDR3 1600 2GB = $80
全新 CORSAIR VENGEANCE RGB 32GB (2x16GB) DDR4 3000MHz C15 = $2400
HIS HD 5770 IceQ 5 1GB = $150

放 h110ms2h
Adata premier 2400 8gx2 ddr4
Asus expedition oc 1050ti
Antec neo2 450w bronze

只要底板，可以嗎？

100，可以留tg

Antec Neo ECO 450C 450W 120$

50,ok?

更新:
放
TEAM ELITE DDR3 8GB (用左4-5年) $200
KINGSTON 8GB (用左兩三年) $200
antec neo 450W (用左兩年) $100

push 價錢可議

Corsair Vengeance LED 16GB kit (8GbX 2) DDR4 3000 CL15 $800

Kingston 8GB DDR4 2666 兩條 全新未開封 $800

有興趣留tg

賣G.SKILL Trident Z RGB DDR4-3600 16-16-16-36 4x8GB

放張Galax GT1030 2GB 免電
有盒有保無單100%work
$400

行定水貨?

兩個都香港買行貨

Ram model number ？

礦卡放售：

Inno 3風扇 1070ti x 4 （卡齡少於十個月）
Evga Sc gaming 1070ti x 1 （卡齡一年左右）
Msi titanium 1070ti x 1 （卡齡不詳）

留tg，留價先覆

排$1/斤

唔駛抽水，啱啱同人包間網吧，我都係焗住收返嚟

$2/斤

大你$5全收

$6

Corsair : CMU16GX4M2C3000C15

Kingston 果支係value series 詳細model number 要搵搵

500蚊收張玩下ok?

同你換gaming x

有張XFX RX470, 新淨冇壞正常, 唔知放得幾多

幾錢？

50蚊一張,telegram碌上去有

放hyperx fury ddr4 3200 c18 2x8GB
有盒有保 $1100
tg:waiwaiwai322

有興趣 benq

蘋果 MacBook Air 11吋 2013 mid
長用殼，外觀9成新 （90% new appearance)
I5 1.3Ghz cpu
4G 1600Mhz DDR3 ram
128G SSD

$2800

TG, THANKS

賣 GIGABYTE GTX1070 H1 GAMING 8GB 1070

全套有盒有保
跟盒保養至2020年6月
新淨已清塵
舊機拆出放售
$2,200 可小議

放SteelSeries Arctis 7 (2019 Edition)
$900
只係開左箱 全新
tg:

放張GT1030 2GB gddr5免電
有盒保100%work
$350
tg: billntk

1001